呢加d巴士好似揸AE86咁

彎位油都唔收下 叫我呢d肥仔情何以堪
唔捉到實一實都仆街

呢乜鳩

依家？ sorry